[牙你老母]邊度mok智慧齒平？

小弟智慧齒横生
問過幾間都要幾千銀，邊度mok可以平d

最平都2-3k走唔甩架啦

2至3k我ok呀
有冇推介

大陸囉
香港多數牙醫都係睇X-RAY圖之後再報價
難搞既可能升到上4-6千1隻

如果個牙醫同我講有面癱風險
我一定淆撚到死都唔MOK

豬咪咪都要2k人仔

利申上星期開刀mok完

智慧齒最簡單既MOK法係唔需要開刀,就咁打針鉗夾佢出黎
幾百-1千有找
通常開親刀都幾千蚊 我果陣大學睇佢話上面唔洗開刀5百蚊
下面就2千5
我朋友就2千6一PAIR

但我到而家連full x-ray圖都未照,牙醫又唔敢睇 好淆